# Работа backup-скрипта.
Скрипт находится в ./backup/backup.rb

Для работы скрипта необходимо указать следующие параметры:
* `--path` путь до корневой директории проекта (находясь в директории `backup`, укажите `..`).
* `--name` путь до бэкап-архива.
* Указать способ работы:
    - `-u` распаковать бэкап.
    - `-z` запаковать бэкап.

`--help` - команда для показа помощи для скрита.
